當眾揑胸 剝光搜身 頭靠私處 直望如廁 控訴警性暴 少女三度自殺

節錄

當眾揑胸 剝光搜身
頭靠私處 直望如廁
控訴警性暴 少女三度自殺

【創傷後遺】

【本報訊】反送中運動期間，警方屢次涉嫌對被捕人士施以性暴力，昨日再有受害人挺身而出指證。17歲少女K（化名）在社工陪用下召開記者會，透露去年9月25日於沙田被捕後遭女警當眾「揸胸」，到警署後警員向她進行三級搜身時，女警靠近其私處並出言侮辱，更在她如廁時「望實」。K因此情緒崩潰，三度自殺未遂送入精神病院，確診創傷後壓力症候群，但仍希望站出來為其他受害人發聲。

少女K（右二）昨召開記者會，透露去年被捕後遭女警當眾揸胸。

17歲的K同學憶述，去年9月25日晚上9時半至9時45分在沙田新城市廣場Fancl門外被捕，有女警押解她離開商場時當眾「揸」其胸部數次，至有群眾大叫「影到晒啦」方收手。

相關新聞：社署毫無支援 社總炮轟失職

不忿政府包庇警方

K被帶到警署後，有警員聲言要告她非法集結及襲警。K當時感到徬徨無助，數次要求去洗手間，苦等約一小時才獲准如廁，過程更被女警「望實」。她至少六次向警方提出聯絡律師和家人，「但警察不斷話等陣先」，最終也未能致電律師家人，是由得悉她被捕。。。。。後要求她先後赤裸上身及下身，更將頭靠近其胸部和下體，邊說「好難聽好侮辱」的說話。其後，她被一班男警帶回。。。。。，警方只提供一隻紙拖鞋予她，搜屋時亦沒有律師陪伴，令她大感恐懼。

K同學表示，事發後她「當冇事發生過」，惟一段時間之後發覺很容易被聲音和突然的觸碰嚇倒，嚴重時會焦慮發作、不停哭喊。

事發當晚她被「揸胸」的片段其後在網絡流傳，部份網民留言取笑她的身材，她當時不願承認情緒崩潰是警方性暴力所致，擔心公開事件會被視為小題大做和「博同情」，結果三度自殺；第三次是今年3至5月期間擬跳軌獲救，送入精神病院住了約一個月，確診患上創傷後壓力症候群（PTSD）。

K批評警方向被捕人士發洩仇恨，「知道自己做任何行為都唔需要負上法律責任，呢個正正係我必須發聲嘅原因」，認為警方沒有權力向市民行使私刑，包括任何言語、肢體甚至性暴力，政府亦因為政治私利包庇警方惡行，希望幫助其他受害人發聲。

冀網民提供片段

負責協助遭受警方性暴力。。。。。罪，呼籲網民下月14日前透過WhatsApp 9266 3226或telegram @SWMsJ提供片段。

警方。。。。。而決定羈留搜查級別。

K去年9月25日在新城市廣場Fancl門外被捕，冀網民可提供當日片段。

女警

垃圾

一定要揭發呢啲支那特權分子嘅惡行

push

解散警隊。

社會寄生蟲香港警察

屌佢老母，黑警做呢D野就一撚定唔會留證據

解散警隊

Push

推啊

得罪講句仲同狗拍拖個D同幫兇無乜分別

推

刻不容緩

痴撚線呢班所謂執法者真係好撚嘔心

幫手推

受害者嘅陰影係一世 黑警點賠返畀佢
支持k 小姐討回公道
推